鍾嘉欣啲喊聲真係煩撚到仆街

本來開電視有啲聲冇咁悶
聽到佢鳩叫即刻熄撚左